[霉狗躝未][因果由國 容港治己 光復香港 時代革命] 多蒙特吹水及比賽即討區(71)

Borussia Dortmund

HEJA BVB

Echte Liebe

BVB 2020-2021

DANKE KLOPP

DANKE NURI

#REUS2023

#Piszczu2020

DANKE, CHRISTIAN #PULISIC!

DANKE,KAGAWA!

Danke,Gotze!

多蒙特新聞
官方

德媒

其他

思-朗拿度 - Thank you , klopp〔原曲：約定 - 王菲〕

[高登音樂台] 高登多蒙特會歌 高普要辭 (原曲：愛得太遲)

AK變左前鋒咁

haaland 帶帽反cap 切j

16號踢得幾好

knauff

schulz 可以跑得快過haaland

夏撚嬲到 遲早走

夏撚扔衫比人

發皮4

Haaland嬲嬲

haaland 嬲到

都唔預會留到佢好耐

今夏就走啦 嬲撚到

換ak後冇睇，咁都入到波

冇鬥志 心態差 25最後一球講晒所有野
班大帝完全冇心贏波

迪叔去左邊 對完拜仁之後冇得踢？

真核

今季第一次睇到右路有人推波突破

講真 如果球會冇雄心 無謂晒夏撚同山時間

駛吾駛甘牙

Morey都有嘅 不過2隊仔呢球真係好sharp

夏撚：波就我入，你班撚樣同我輸返比對面

最後一擊 ak 回後 25隊大腳斬 做乜鳩

真 對面痛失兩分
比寧咸 白 梅 美契，做到好似萊咁駁腳都有難度

最尾反擊回後

真呀 比我都走啦

因為舒候斯掉波掉得尻，佢再回身拎比人偷埋荷包就單丁

講真，話萊唔值得入選都算
但加柏依家排到第10，又係咁吹奏話一定要簡neuhaus, ginter, hofmann，好似球隊戰績差唔關佢地事咁

真 好矛盾 想佢地留係到幫萊拎隻飛機杯
但同時 對波柒到咁 都唔好意思留住兩個明日之星 哂人地時間

下撚勁嬲..要走了

姐係話最後一球界外前場跟本冇人走位配合 個個後生嘅諗住一分就算 輸候焗俾25 又拋得鳩

華斯基咁樣組班法真係浪費人生
上至教練下至球員都一擔擔
法狗要炒個陣又唔炒 到季中搵唔到人就用助教頂
貪平免簽梅返黎打正選 但係皇馬到租巴西仔黎坐
買一堆幼齒返黎長期打正選 狀態不穩一場ok幾場屎

淨返8場啲對手都唔知點打

Ginter 後防黎講係幾值得入
至於其他就無乜所謂 都係咁上下

Hofmann不嬲都好有天份 但好多傷

Neuhaus好似吹大左
總之成隊自從玫蛇官宣就撞左邪咁

仲要打鏝
右路比人中出幾百次
之後辛祖又要返去幫手守
好似今日細三咁 又攻唔起

出morey 比人撚完可能勤力d 回身追到
出梅就一定唔使諗

冇達長波冇乜人比到，得25隊

冇錯 最緊要係morey 攻到
求神拜佛佢對鏝踢到

Ching竟然覺得贏到鏝？

haaland 出左post 睇落好似冷靜番

落手操作的人是我

一樣兩件屎 不要分那麼細

入幾多都冇撚用
後邊同你輸番晒

bell ig

nick: 萊廢

多仔好波，破紀錄最後生3人組！

好多幻幻，bell, haaland, moukoko好野！

屌佢啦日撚日係度j班幻齒

要屌就屌華斯基/泰蛇啦
拔苗助長

佢季初j過 passlack 話好勤力

多迷想奪冠
佢就係度J moukoko

屌bell 做乜 又冇嚴重過失
屌白屌梅算啦 不過梅醒 熄哂d comment

17就比人屌到咁

Bell得17都踢成咁算好好， 錯就錯在膠層好似委以重任比佢咁

d 外國人係咪球盲黎 成日撐錯反錯人

首先仲出霉都已經廢左條右路
出bell打正選完全係太早
白又冇哂態換走好應該
都唔明點解條中場可以放哂比對面狂做波，自己又做唔到波，下下要後邊大腳傳前或邊路硬爆

白直情唔應該打正選啦
衰過季初廢契個排

拔苗助長

昨天一球推左走右再助攻Haaland追和的Ansgar Knauff

2002出生，可以打左右兩翼和右閘。其實在今季季前熱身賽已經在多蒙特一對有好表現，嗰時更加打一個9號半嘅位置

速度快，扭到波，在高速跑動下交最後一腳（企定交同跑住交係兩種唔同嘅難度）其實都算係幾有火候

14歲已經由漢諾威加盟多蒙特青訓營。U19之前其實從來未入選過德國國家青年代表隊

上季在U19聯賽和青年歐聯，表現亮眼已經引起關注；今季由U19上二隊，20場入6球7助攻，其盤扭能力更加令人驚喜。

今季其實佢已經最歐聯分組賽後備上陣過，當時係對俄羅斯的辛尼特

依家多蒙特好似有好多多面的攻擊球員，但真係拉到邊的翼鋒球員其實係得Sancho 同因傷患導致狀態起起伏伏的Thorgan Hazard。Brandt, Reus, Reyna 好似更加適合在中路發展，始終依家提速係差啲

最大問題係即使Guerreiro 傷愈，佢好多時都係入中間/偏左幫助串連；
右邊Muenier 垃圾，幫唔到進攻（固然防守都幫唔到）已經唔需要再多講。

兩閘拉唔闊，兩翼如果冇Sancho 靠世三細佬就大鑊。

拉闊球場的闊度，以前有Hakimi 同Sancho 都仲有得傾。以家唯有睇吓Knauff 可唔可以把握機會，始終可以打到右閘或者右翼，都係一個優勢。始終呢兩個位置都要人

又J幻幻

點睇我Durm騎撚住你垃圾多牙

仲有rode

Peter又想救我多

Peter 0:3

Peter不嬲關鍵時刻就幫到盡

Isak勁到 回家啦

傳緊沙比做加柏教頭

沙比阿朗素接玫瑰手

估唔到沙比會教加柏

Peter比人炒左

揾法狗教

大家真係要好好多謝Peter呢幾年嘅付出

搵左前多子二隊、前史特加教練wolf教

呢條撚樣勁撚燈
好耐之前狂J達斯拿
利申：阿

peter sir

@Peter_Bosz

Peter蛇又敗走